想搵番個漫畫

淨係記得講個男主角嘅爺爺留左啲女僕俾佢做遺產咁上下 有無巴打有印象

記得睇過套h漫係呢個情節

係咪女僕係改造人好堅抽
又有隻狗識講野？
有印象但唔記得名

順便借post問下套漫
毒撚男主玩online game第一
有日約左第二出黎係同班現充女
第二睇唔起男主仲迫佢玩好人生遊戲做現充

唔係 線上遊戲的老婆不可能是女生？
唔係好堅抽嫁 好on9的 廢柴女僕 我睇左少少乍以前 可能好勁我唔知掛

我都睇過 但唔記得咩名 算新漫畫

我記得邊套
其中一幕係講個外國女僕定唔知女僕長係到幫個鬼佬含撚
我夜小小翻去睇下部iPad先搵到名比你

唔係，女主係班入面係現充
係咁教佢點同人打好關係

咁多套咁既點搵

弱勢角色友崎君

女主角好似黑色短頭髮 跟住有個金髮大波女僕出黎想捉佢咁

阿瑟比與天空世界的冒險者?
主角個阿爺定老竇死左,留左個女機械人比佢

對唔住 唔係

係咪好似成日話男主角收埋啲H嘢係唔好，H是不好的？

睇過都記得劇場，但唔記得名，好耐冇更新

花右京女僕隊

魔力女管家？

樓主果套：任你處置 主人大人

唔好意思 我都想借post問
我以前有睇過一套動漫既
係講男主角去異世界揸機械人既
仲要一開始就去提議改變機械人既操作模式
即係本來d機械人 禁個a制就出拳 b就出腳
男主角就提議 禁兩次a就會連技而唔係出兩下拳
印像係2010-2018出既
但係唔記得邊年出同咩名

絕境的劍舞
14年出

搵唔到wo
有冇記錯個名

唔知點解會覺得係花右京女侍隊。

借問一下
喺facebook睇過段精華
係監獄D囚犯日日都要做野 賺得雞碎咁多
然後監獄檔士多每日就說班犯用D血汗錢買啤酒零食放鬆下
有冇人知係邊套

開司囉